買左機票之後想upgrade

有無ching知道買左機票之後想upgrade business, 係咪當日去機場check in果陣比錢up
定係而家有其他方法比錢? 價錢係點計?

間間都唔同，仲要睇你張飛可唔可以補錢

邊間先
有d可以去check in counter last minute upgrade

唔係張張飛都可以補錢

上到機喪咳，扮想開機門同有病
空姐黎到同佢講瞓平就無野
咁個空姐就會free upgrade 你上頭等
上到去之後記得嗌82年的laffie

未必有位 / 未必可以補錢喎